（NBA）有冇人愈黎愈鍾意字母哥

23.1PPG
8.6RPG
5.3AST

全能球員 ，占士體格加kd臂展，由新秀排骨仔開始練到依加有肌肉有肌條，加埋kg指導有埋低位單打
重要係得22歲 實力無可限量

線條 自

Towns Embiid Booker

仲有樣衰

見佢三分不斷進步緊，中距仍然麻麻
佢個姓真係 連D球評都讀錯

三分線 euro step

josh smith

三分線收波

冇射波

lbj wb0都樣衰啦
lbj前期都無射波
giannis練好射波同唔好點大傷應該會好尾機

全能到黐線，仲好顧家